為何警察還不承認自己是暴徒，要老屈學生？

影到片打人又有蓄意開槍傷人的鐵證，還好像黑社會般恐嚇醫護人員交人。

奉勸暴徒們勿再分化社會，面對現實承認自己才是暴徒！